醫學上癌細胞就要被殺，社會上既癌細胞就要包容，公平咩？

唔係鼓吹殺人
只係想討論下點解咁唔公平

樓主戇鳩 拉

日常生活見太多呢d社會癌細胞
根本唔會有天收佢地

靠你